一人一個J長嘅壞處

痾屎條J成日掂到個馬桶，好嘔心

Check咗愛滋未

屌完條女好痴身

太入會痛

長過條孖煙通

硬左嘅時候容易斷

仲有，成日屙尿嗰陣都好難拎岀黎，有冇人都係咁？

成日要駁返好煩

著緊身少少嘅褲都會現哂形出黎 好尷尬

屙尿要成條褲除

屋企有人唔著得孖煙通

囡囡哎痛唔屌西